反對成立獨立調查委員會，香港警察，罪無可恕，無須審判，即時槍決

收唔收100蚊紙

衲弟，膠少陣

你老母做雞

納弟英明

鳩sir入來講兩句